(有劇透)關於最後Thanos隻手套

最後見到Thanos殺完一半人之後隻手套殘哂
其實係用完嚟殺人之後爛咗？
定係Thor用把神斧打爆咗？

咁設定上係咪即刻隻無限手套係到咗上限？
定寶石本身係有上限？
定純粹係把神器太勁？

可以用時間石復原返
殘左姐 你打完飛機個樣夠殘啦
有無得復原呀

宇宙起源就有既六粒石
同人造既手套